［有圖］前警嫂VenusKo俾紅髮有錢中佬屌

依條女就識諗喇，飛甩警犬，因為俾犬隻睇GPS發現佢跟佬開房就分咗手。之後痴住林姓富二代，碌到人地張卡俾老豆封埋，無得再豪洗豪食就飛埋條仔，而家學佢老母咁，痴埋去有錢叔父度。

9.15完全不問世事，活係雞犬的世界，當咗自己係上流社會，算吧啦，呢度唔歡迎你啊，隔離啲呀太笑笑口心中當你係雞咋。

依條女連港女都無資格做！

GFHG SDGM!

狗屎垃圾都post上連登

完全唔知你做乜鳩

Btw 你係被飛黑警

幾正 好想屌

屌完埋算囉唔通幫臭雞埋單咩

721
831
新屋嶺集中營

著得好cheap，冇高貴feel

想屌

件衫唔啱身 平到離曬罩

有咩人願意嫁差佬

多圖？

靚 可惜係G

又係呢條女

冇波 但冇肚腩仔
應該幾好屌

條中佬好醜

who?

雞

佢支持反送中嫁wo 你做乜鳩

呢啲貨色比有錢佬屌兩屌都厭啦

Ig貼個反送中post就免死金牌？
有錢世伯問條臭雞點睇 你估點答？

屌望住張相都嘔心
條佬做得佢老豆

唔好搞人啦，撞車呀！

條女以前讀書時期就識，日日放lunch就分享同條仔啲床事 真人得AA cup但一影相就有b 著好多push up bra

老母四川雞
有其母 必有其女

屌

五十幾歳 半百 仲染個頭咁紅 可能要扮後生
真係睇唔係拔萃舊生 鬼五馬六 同深水埗啲阿伯差唔多

撞咩車
佢去埋拔萃舊生會個堆, 你唔係想講佢拔莘出嚟啊？
人地啲闊太，就零零些些有條mk 妹。

蘋果影住個阿叔幫佢揸機、大合照又成個屎忽貼住條紅髮阿叔

屌，姐係仇富同葡萄人啦屌笑撚死

起碼人地都有貼D反送中 屌下POPO 我又覺得OK wo
話知佢張開腿比乜人屌

我淨系見到一隻著咗衫嘅雞

搬龍門 咪你囉
話條臭雞「支持反送中」，就咩都唔屌得？
問你係唔係佢三個月黎貼個post 就當免死金牌？

就答人係仇富 葡萄人

佢老細似係右邊個個喎

好撚樣衰

看圖作故事？

話人915不問世事 你915咪又係開埋曬d垃圾post 垃圾p牌仔

整容樣

雞有雞味，不了

good body wor

有錢佬睇中你 你內臟都拎出黎比人玩啦

咁靚唔做雞徙晒 佢真有腦

正 我屌

關我地撚事

IG呢
呢D臭雞

Who?

Ok la $400

agger

幾正，想屌

ig呢？
等我射死佢

手足駛唔駛幫手一齊3p

推

push

唔夠靚仔同大隻同狗乸3P唯有正正經經打丁啦

條女幾正

好嘔心

幾錢

好撚正

好撚淫 我deal

唔通你就係俾人飛個個？

佢成日係ig發聲咖喎
之前成班連登仔走去follow大波madam
佢都share自己bikini 叫大家睇佢唔洗睇madam
點都大貢獻過你喇 分化L

正常喇
邊個會跟埋啲散仔
散仔英文都唔識多隻
點入上流圈子

你幾可見藍衫犬既另一半係高質女

佢之前有出過聲喎大波man果日

重點係黑警戴綠帽

佢黃底架喎

who

上過viutv果個？

咪撚再推垃圾post
做返正經嘢唔該

唔係Venus ko咩 同路人黎喎

佢好似有份屌狗
你係咪被飛既狗

咁...OK 我buy佢

等我懲罰佢

係狗乸呀
警咩嫂呀

記得之前有人話佢老母都係雞

但佢派帽俾狗，抵讚啦

佢個屁股幾正

關我地撚事，睇落別有用心

你都on9 天琦夠新移民啦

佢新香港人又點姐
立場一樣咪得囉

咁都叫正
件衫好旺角feel冇咩貴氣

最慘係隻黑警仲係要含恨為大陸人服務

似係狗之後個個，
連「碌到人地張卡俾老豆封埋 」都知
同埋「俾犬隻睇GPS發現佢跟佬開房就分咗手」，個佬可能就係狗既下一任

食花生

打和啦super

挑 呢一刻我理得佢係咪新移民 總之同路人就不割
重有 笑警不笑倡呀

咁係咪唔所有新移民就唔可以係黃絲就要俾同立場既人批鬥

派中狗一大功德，一功抵十過啦

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手

話咩老母四川雞
靠的士佬拎身份證 嫌人窮
黎港後識咗個有錢佬
Venusko小學時老豆老母已離婚

你返香討討論啦

咁多人識

你係黑警？

G

條女堅靚 佢中學果陣已經靚
可惜愈大愈拜金

個阿叔貼實佢屎忽

兩樣都係好事

收皮啦
前警嫂都追擊
自己無份屌就叫春

雞味濃

等條大陸紅中呀叔屌到反皮先算啦

好正,想屌

請善用不推文回覆

想屌都唔好推啦

黑警，你條女俾大陸中坑屌到反曬皮呀，抵啦

吉幾下ok

撚狗真係好爽

四川種係正既

但呢啲女 好撚重機心
你有錢有權留到佢咪得囉

諗起有個北菇妹選港姐定咩
嫁咗個有錢阿叔 一年都唔夠就玩完
轉頭就無縫接軌咁揾第二條佬

差佬已成埋單職業

你其實嬲咩？戴左帽？

淫蕩賤婦

點屌?

八/九年前彈琴 結他又pure又true
但愈來愈雞格

仲比人爆老母雞 拎個的士佬香港身分證 就走佬離婚 嫁個有錢佬
自此已經成為Venus ko原罪

「痴有錢叔伯」
「碌到人地張卡俾老豆封埋 」「俾犬隻睇GPS發現佢跟佬開房就分咗手」
反正我就信了！

咁撚柒！
支那樣！
你屌埋我果份！

屌你班仆街唔好推 佢係黃晚

係有錢人既玩具

佢係黃絲黎 你班仆街唔好推係咪割自己人啊？

屌，冇波.....

整容G

邊忽黃? 佢一句香港人加油都唔敢post ig 呀!
你搵比我睇

好 我屌埋你個份

咁你加油，戴左帽，理解既

佢係黃絲黎 你班仆街唔好推係咪割自己人啊？咪比p牌帶風向 用自己人清算自己人

個pat幾摟屌
不過個樣支那味好濃

隻手臂張張都夾實

Pushhh

佢係ig story有開post屌狗 你有冇follow開

Po兩張嘢就係黃絲 連登仔見人靚女係唔同啲
佢老母就係個啲新移民大陸閪 呃完個的士佬就離婚嫁有錢佬

Po兩張野好過唔po 唔明清算佢意義係邊 多一個同路人好過少一個

我有follow佢 佢應該係自己人黎㗎喎

係黃絲今日就去左老銅啦 而家俾老細屌緊賀頭馬啦

臭雞一隻 仲要冇波 有咩好屌

濛狗

好 我只係知大把藍絲等住大家清算 而你不停推大家去清算自己友

跟佬去拉頭馬都唔買件見得人既衫
好撚肉酸條裙佢著得

Agree 就係要追擊條扮黃臭雞

老母四川雞 靠的士佬拎完身份證就係香港識有錢佬
自此成為venusko原罪

「碌到人地張卡俾老豆封埋 」
「俾犬隻睇GPS發現佢跟佬開房就分咗手」
「痴有錢世伯」
反正我就係信！

推！

個雞屎忽正到

自己友 呃資源150黎炸 呃的士佬身份證嘅大陸閪

軍妓有錢就屌得啦

臭雞係原罪

又話不割 Twitter 大把淫底絲打係同路人 完全唔撚明點解唔清算班藍絲先 而係自己人打自己人 even 佢想上位又點撚樣？ 如果下次又有人因為呢個原因清算Tommy 都得

又話不割 Twitter 大把淫底絲打係同路人 完全唔撚明點解唔清算班藍絲先 而係自己人打自己人 even 佢想上位又點撚樣？ 如果下次又有人因為呢個原因清算Tommy 都得。

咁你都幾得閒

垃圾POST 咪鬼推啦

我仲諗住佢兩母女同個有錢佬玩母女丼添

裝胸作勢

你似比人帽撚左咁wo

我識條女，真黃絲，有份出前線，有錢會買物資，我第一個60926係佢提供

臭雞面皮好厚 全世界睇嘢個屎怱貼住個有阿叔 又唔介意比人知住著人件西裝嬲

成班傻仔見人露波露西 係咁而貼張反送中，
就當臭雞自己人

屌你啦 早幾個星期d手足俾人打到仆街時佢個個禮拜去船p不知幾撚開心呀

成件肚兜咁

俾狗屌過嘅臭雞

睇蘋果
大合照人地有闊太 有啲斯文西裝女

唯獨條臭雞著到紅噹噹
好撚cheap

咁你解釋係點解唔清算藍絲先 係咁推大家清算一個擬似黃絲既人 如果係咁下次大家都可以話 e kinds 個tommy係想上位先扮黃 去清算佢。
不割既意義去左邊

條裙入馬場，怪怪地咁

八/九年前彈琴 結他又pure又true
但愈來愈雞格

仲比人爆老母雞 拎個的士佬香港身分證 就走佬離婚 嫁個有錢佬
自此已經成為Venus ko原罪

「痴有錢叔伯」
「碌到人地張卡俾老豆封埋 」「俾犬隻睇GPS發現佢跟佬開房就分咗手」
反正我就信了！

臭雞為原罪
警世post黎

佢ig成日遊行嗰陣po去船p

可能係

個啊叔五十中
真係可能靠老母撘路

恩客黎

佢呢d飛上枝頭點會真係會有有錢人種貴氣

大灣區 大陸人 mk 妹 藍絲女

咁你咪啫係帶頭割lo 屌你老母

後生女著搶眼啲都算
不過都可以花多啲錢買啲靚衫架嘛
去咩場合著咩衫呀嘛著睡裙咁款
浸味湧出嚟

臭雞就係要追撃，
警世

其實都唔錯

夠sharp 去吸引第二個恩客 第二個有錢叔伯

當大家熱烈地討論個時, 隻雞已經同條有錢佬食完晚餐 扑完野 屎眼都玩埋 嘴邊漏緊滴精 數緊尾數啦
黃藍絲? 求其up句口號比兩邊人睇 就有錢賺啦

人地用西嘟百達通 佢就用西碌卡啦

影相識做挨貼d磨兩下又可以分d獎金去high tea買包包

原來g黎

用西碌卡唔夠佢用啦
碌到個ex比ex老豆封卡

依加進化
明叔伯軰先有用

遲下用西比首期 用西買樓
大家拭目以待

好

馬主喎
仲high tea同包包？

起碼首期、上樓啦

唔錯

粗重野等我嚟

好撚正，好想屌

相認post

真人真喺無波
利申同佢去過沙灘

之前喺佢唱歌個post講真話 話好難聽就比佢block咗

不推文
警犬報復

每個人都有個價嘅，唔好講到自己太偉大

佢個名響外國好臭 主動溝過好多人 以為係讀寄宿學校但一到boarders weekend就會同仔去旅行 嗰時應該係中三/四左右 呀媽成日灌輸溝有錢仔理念俾佢
細細個已經好識利用instagram去經營自己個形象

利申：同校過

呢條女喺澳洲讀書嘅時候Apps約過佢出嚟食飯
仲一齊隊草
宜家先知原來佢咁出名

求開post爆料

牆頭草嚟

求出post爆料
呢到咁小人睇到晒jor d

藍屍護

下面個堆唔知 我都係喺英國讀書先識佢

又係佢

收皮啦屌你老母，推埋啲垃圾post

補充多少少 其實佢都係扮喺英國讀 佢間high school 根本就喺Dublin

讀Alexandra college響愛爾蘭 佢以為冇人識佢 洗底成功

佢之前成日過London 扮讀UCL

佢cheap 唔cheap 連登仔都冇份屌
最重要係黃絲，企我地呢邊，咪再推呢個垃圾post

呢個花生post 推唔到上熱門

反而隔離個傻仔係咁尻叫 不割席 就上咗

臭雞警世post

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢係一有假就會周圍走 周圍R仔搵地方住

lm

紅衫望落幾正 點知其他相唔得

臭雞

認同唔應該推 但幾肯定佢唔會係黃絲

咪就係

哇，有無咁柒

Ireland 讀high school 好失禮咩

雖然真係少聽人去Ireland 讀

咪堆

哇屌 你食開咩lv呀？

係連登唔洗扮曬野呀

係咪同鳩硬Sir有關係㗎？

幾錢Q?

比盡250

正到

Ching 食開咩女

全港都知佢係私家雞喇

有啲似jm+suki

條女細個既blog都已經係咁屌自己老母老豆

Moreee

屌你班淫蟲
不推文呀屌
垃圾post都熱門

人地出一出馬場就比人叫做係雞人地有人地生活，班連登傻仔就葡萄人就話人係雞低B 仔，少葡萄，多做好自己啦

乜水呀

開post爆料

400都唔值啦

樣唔掂

佢唔係係澳洲讀咩

因為TOMMY夢遊緊時依條女賣緊閪扮緊上菜

咁冇骨氣所以你咪成世處囉垃圾

[/quote][quote]

死左膠就係你呢啲垃圾阻住個地球轉

四川種成隻塑化雞咁

手足夢遊緊時依條女仲高調食緊日本菜，仲好意思話自己黃絲？佢媽D西水就黃！

有 d 似肛交敏

平時啲相影到幾撚大波
今日現哂形 平到

Wtf

但佢ig story都post幾多野屌黑警

你答我先，係咪天琦都要屌呀

ig 係乜 睇樣唔錯

講咗唔知幾多次 依條女公屋妹出身 啲相P到仆街 真人個樣同埋身材都爭幾多吓 超級港女 同我個friend一齊完全唔post佢 生日情人節同佢慶祝送上禮物都冇機會喺佢啲story出現 過咗排仲散埋 真係拜金到有錢就屌得 扮乜清純吖 臭哂啦

平時share一個兩個post就夠？咁二百萬人上街把撚？

我淨係睇到佢日日飲飲食食賭錢同賣淫，得閒share一兩個黃post就當免死金牌？有無合法遊行過啊黃絲？唔係要你衝，但都唔係呢啲日子高調開心賣淫啦下話？

依啲偽黃暗藍臭雞KOL都唔可以吹奏，同入馬場班撕紙廢老都一樣唔可以獨善其身

北姑
好多差人娶大陸婆
貪佢哋平，但條女出去做咩無人知

屌 點撚解我會識到依啲垃圾

個樣好雞 會唔會個閪好多病?

打手？

我覺得幾靚

個男有d熟口熟面

自己友嚟喎
俾狗食過都屌?

佢中學英國讀，條女我見住5年佢換左4個男朋友一個比一個有錢，個陣佢有個美國男朋友渣法拉利條女碌條仔張卡可以一個月碌十皮

利申：同佢飲過兩次野聽番黎

有錢佬啲口味真係

收皮啦你，比你屌短幾年命都肯啦柒頭

求ig

好似幾正

細個成日j佢 估唔到變到咁

爆多樣野 佢老母整客整撚到成面botoxbtw有無人識佢好多年前有條仔個陣係國際學校讀書大大隻個個，警犬對上一個，美國個個有錢仔比呢條臭雞洗左唔知幾錢呢

呢條女絕對唔係黃黎 有個frd早排同佢食飯先講起，條女有錢你叫佢即轉藍都得

成日扮英國讀書 愛爾蘭寄宿女校咋

個紅髮佬係邊個黎？

睇唔到喎

隻臭雞其實幾醜.....

剩係飛警犬一事，我已經要支持佢啦

為私利都要吹奏

關人很事咩
私人恩怨自己搞掂啦

對奶同個肚一樣大既⋯⋯

似係借件事博出位多過真係撐黃

老左就無人要

貪錢臭雞一隻

咁撚淫

我屌哂你地老母 人地係黃仲搞人做乜野？

屌得杯落播

你又知

個sp係咪你呀 柒頭

好撚嘔心呀屌
最尾果張好似後入緊佢咁

澳洲讀架佢
有手足起過佢底啦
親生老豆係渣的士架嗎
唔知後父有無份屌

正,想中出

大學係澳洲
中學係愛爾蘭 但佢就話英國

愛爾蘭咁大 又會咁啱一齊讀書

見過真人啦 無波又要谷 影相又P圖

N年前高登已經有人po過 啲story扮野到癲同各種show off 自戀 有排成日po唱歌 難聽到頂唔撚順unfollower左

最尾果場相真係睇到有幾平

黑警ex黎架.?
唔知散左未

唔知影完之後發生咩事呢

架車租架
條女柒撚到影埋租車條tag

拿！樓主，唔可以咁恥笑人。
性工作，是工作。
皮肉錢，不易賺。

兩母女都好雞格
一d貴氣都冇

扑下 ok
長渣不了

母女丼我出 double

唔好搞自己人啦

大細眼既喂

又係依條臭雞
真係雞嚟 之前聽過佢俾有錢中坑包去馬爾代夫
真係好嘔心

所以咪襯條女

無話失唔失禮 係要扮喺london個下樣衰

批鬥囉連衛兵你呢一世都活係毛澤東既影子下

好嘔心呀

巴打 雖然你唔係覆緊我

但咩撚毛澤東啊? 個啲紅衛兵啊
你就算講連登批鬥 , 係唔係無讀書只係識毛澤東啊

仲有葡咩撚萄啊 , 葡萄比個紅髮啊叔屌?
郭嘉文跟李澤楷 都無咁多連登追擊啊
係葡萄 都葡萄郭嘉文啦
你諗下點解臭雞vk 網上個朵咁臭咁多連登追擊

你鐘意奶 就去啦 我地唔會阻你

個樣加件衫真係好雞格

善用不推文
雖然好爽

睇佢ig 都覺得佢好似做雞ptgf果d
係女人都知佢咩事
女人睇女人通常都好準嘅

前幾年洗底話自己細細個已經係外國讀書
比人爆初中仲讀屋村band3學校

扮乜, 係香港讀過書又唔認

呢啲臭雞要網絡上遺臭萬年
警世post

警察愛叫雞 好正常

幾似江嘉敏

正 呢個先係我認識既連登
係咪都話係雞
貼埋相表態又話唔算
之前又話就算大陸落黎 理念相同都得(EG.天琦)

各位大師兄你地終於返黎
靠你地抗爭真係死撚得

佢15歲就自拍擺上YOUTUBE啦 高登大把

問題係咩 關你撚事 根本冇人想知

我反而鍾意咁樣嘅連登你收皮

個屎忽幾正。但都係雞。

佢好污蹧

乜尻都係黃絲，連淘大護老呀姐都話黃絲

我都冇講過任何想狗衝佢既野你就話我狗衝 擺到明就批鬥緊人啦你未慢慢批囉 我無咁得閒理人d 生活

個陰道入面應該殘留住好多唔同人嘅DNA，好dirty

幾耐之前? 初中個時?

咩 poopelar? 想講popular 啊?
快手打錯,typo 都唔係咁話啊...

乜po都見到佢

條女唔係一早出晒名比有錢佬包 周圍去旅行?
但佢IG既相/story永遠唔會影條仔
真正唔洗撈 屋企又唔係有錢 但可以日日吃喝玩樂去旅行

不過欣賞佢早排出對波出黎叫人唔好再睇madam

波細肚大
師兄鐘意玩腩?

借大波madam事件谷人氣都欣賞
欣賞下拋頭顱灑熱血港女好過大陸妹啦

平時d bra起碼3、4對pads

清 幫你放大字體先

借大波madam事件谷人氣都欣賞
欣賞下拋頭顱灑熱血港女好過大陸妹啦

嚇死 以為Janice Man

林姓ex俾屋企經濟封鎖，一蚊都無，同vko講，vko請番佢食兩餐平飯，就同人呻覺得依家係佢要養番條仔，於是飛咗條仔，上網話自己單身吊狗公。依啲女人有錢就痴過去，落難即飛，邊個將來娶著佢建議你唔可以俾錢/物業佢揸手後果自負

唔係掛 JM正好多

好似好老

知道附屬卡冇用
唔怪得知而家要搵叔伯援助

希望個紅髪阿伯睇路啦

你知唔知點解佢叫人唔好睇黑警
因為佢自己出左泳衣品牌 想谷人氣咋

早幾年同垃圾YouTuber窮飛龍拍咗個MV

好似譚校長

條女應該無咩內涵
其實想知呢啲女仔同佢地嘅男伴 特別係啲叔父
差成廿幾歲 可以有咩話題
啲有錢佬都應該知佢地睇錢嘅姐
又會受溝嘅
上流社會嘅野真係睇唔透

個中佬打扮好柒

人地正到

明買明賣 無乜問題

佢ig啲follower係咪買架？ 咁多mohamad同假account!!!!

林姓ex好有錢咖 食到人地比老豆cut卡

臭雞！

唔介意
又唔係過人世
好想吊

好似係coffee殘廁個個人既細佬

屌過，好撚大食
不過佢係有肚腩

佢雞黎 佢個雞老母成日帶佢去叔父飯局
D阿叔出錢畀佢兩母女去歐遊
你估真係咁母慈女孝陪媽咪去旅行咩
同埋佢整容 打咗d脂肪入額頭面額 話睇落旺夫d

吳婉芳唔算飛上枝頭？

More

算 不過都係正 端莊大體

就算唔撚識佢真人
剩係follow ig 睇左佢咁耐
都知佢係100%極度拜金 要做上流社會既女仔

更何況背後有冇黑歷史

不過佢做雞佢既事 唔好哂時間走去屌一個無關痛癢既人

專注番政府啦

狗屎垃圾都叫Venus啲豬扒真係不自量力

吳婉芳出名咁多，有咩好比

同問

知d野

淨係呢樣嘢呢條女已經要上神枱啦！
利申：扯咗

又同邊個Matthew出街咁開心呀
睇黎又係叔父輩，聽d歌咁舊

暫時搵到3個suspects

個警犬ex 食女王

成日俾班叔父屌 個閪一定好臭

好撚柒呀屌

小穴有著唔同男人碌鳩既味道

應該好屌

所以話何律師係唔可以帶班福建基層社團人士入馬會,否則D鄉下佬真係會走埋D女到要求握手親吻,抄牌甚至......................

之前有朋友幫佢買泳衣 佢回郵地址係豪宅定唔知勁貴既私樓 睇佢ig應該都係近期先搬 估唔到咁快就氹到個中佬買樓比佢

你屌埋我嗰份

好撚想企係度後入，揸撚佢對波 狂抽插

佢都冇波

租俾佢咋下話，咁嘅貨色洗買樓？

影完就扑野

俾佢氹到買都唔奇有冇人知佢係咪消失左 ig冇左？

ig仲喺度

叫咩名？揾吾到？

仲上堂同人玩ture or dare即場打車輪

唔是中學咩？ 個時仲見佢「老豆」揸的士接佢放學⋯

利申：中同 ，以前俾佢欺凌過。

得d屎是黃色囉應該